港父人都敢殺

大家小心 我比佢shA3gsuAhd':167

羅sir

樓主散仔

羅sir 你又唔拉人，上黎講托柒麼

ShhXffgf35gygeYjngt6' =Tywgjg::

唔會啦
捉雞都冇力

On9 又唔見我gsbdczsa;$3;—

CHING RIP

樓主又同港父爭上位

好能低汁

咪反港父

只有我地可以反牠

呢句真 而家班友跟風反，又唔知我地同佢有恩怨

港父個位我坐唔起

u too

死過返生 港父條仆街

睇下牙古路新名